用郵寄將文宣貫穿內地

可唔可以用郵寄寄文宣返大陸？

1. 成本平($3.4)

2. Random target 所寄的大廈同樓層，重點市鎮，例如北京，上海，深圳，廣州。知識水平較高，收入高，有能有翻場的城市

3. 除非佢拆信逐張睇，否則無可能block 到

4. 根本Trace唔到邊個寄

5. 等內地班官媒炒晒車，反了反了

幫幫手

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

大慨不可行......
今日同做順豐的人吹過水，現在不單止在大陸寄去香港的要清關。
香港寄上大陸都要清關。

推 搵唔到邊個做都想幫手

香港寄上大陸仲要件件清。

入落信封都要清關???

重要！對象必定係公務員。因為封信有超過一半機會畀人拆開審查，所以第一個(可能係唯一一個)讀者好大可能係執行審查嘅公務員。文宣方向應該係同佢工作有關，例如一啲公務員欠薪嘅新聞，或者維穩費扣起嘅消息，動搖佢繼續返工嘅意志。

拆開你個信封睇完都得
我剛剛有件集運，個包裝好明顯被人拆左。之後再用膠紙把兩個細箱痴住。

仲有，由深圳來香港用了兩日半

佢要睇咪要收件人慢慢等，佢哋班友依家維穩最重要。

寫信入信記得戴手套，小心指紋

看來中國海關好出力維穩
連梳化倉都受波及........

暫時來說寄野上去呢招都無望

海外手足要出招了
最終目標令全國郵政變內聯網